其實連登係咪可以開個失物台？

呢排見到好多失物post
有個台集中一下幾方便

G持

珍

例如個分類仲可以有 香港 九龍 新界
方便大家開post 同揾post

推

Push

pish